兩條女 同一套衫邊個正D

YUNA

空降閪

搵唔到其他圖

YUNA
空降閪

降狗不值一提啦下話..

牙降好似大啲

個PAD大D

都係雞嚟

上面未必

大口狗正好多
利申：JYP FAMILY

就咁睇2個都好正
不過yuna正少少

咪狗狗聲

有少少後悔開左哩個POST

去站務台串請del post

上面多水啲